拜登:我是拜登丈夫

Link

咩黎

are you a junkie?

no link = waste my time

#6

拉
人老咗係咁架啦
唔好咁harsh好冇

笑死左 老人痴呆得好交關

共三小

美國總統
笑死人

Trump都74啦

Jill同Joe都讀得錯
佢都幾痴呆吓喎

推

有失智症係咁上下

講野成個陳雲咁，話人傻

on9仔先用light mode

又去開餐

佢攬一攬個主持果下是咪已經射左落底褲到

好明顯佢係講Jill Biden's husband

佢係Joel + jill
中間有e音

樓主pin this

相比起黎trump仲好醒, 拜登好似真係有D事...

吓
拜登醒過cctoy班連登仔好多喎

屌我聽到jill

痴呆到咁點同侵侵辯論

"Jill Biden"呀

Jill同Joe其實好近，口音唔同既話就聽落一樣

痴線 咁樣推佢做總統..

同台灣人選個韓國瑜一樣

實係唔好睇少人類智慧 仲有好多人係民智未開

佢唔記得轉account

Joe : /dʒoʊ/
Joel: /dʒɪl/

咁拜登丈夫係咪拜登丈夫的拜登丈夫?

唔怪得佢無公眾演講
一講野就出事

FUROHILE 自宅の風呂に入ると先に知らない裸の女が入ってる

美國人都聽到joe/Jill
好兩極

唔小心負皮錯左

陳生你貴姓？

佢老婆唔係叫Jill Biden 咩

係香港人聽唔慣

佢之前都好似講過次

等睇總統辯論

Jill Biden 呀

連登仔d英文

佢好明顯就讀錯 但唔知係jill 定joel

咪就係口音差別
講來無乜意思

“I’m Jill Biden’s husband.”

連登仔英文 listening 唔合格？

好出奇咩? 之前連老婆同個婆老掉轉黎講啦

係啲russian troll 唔識英文，連登仔就食完人啲屎再返嚟痾

要無人到咩地步先會推呢d出黎

係
成班傻仔聽唔明人哋口音然後喺到打飛機

好出奇咩? 之前連老婆同個妹都掉轉黎講啦

老人痴呆病癥,開始詞不達意,記唔到台詞.跟前面D格式造句.估計原本係想話HER HUSBAND JOE BIDEN黎自我介紹攞少少幽默感嘅.點知FAIL晒.

佢咁點同trump上電視辯論呀
睇黎要揾人配音先掂

美國東西南北都唔同口音
主要你聽真啲，佢講個 jill 字有少少捲脷，係lur得太快啫

美國人都有聽到joe/jill
唔好貶低自己先

片中個女人係JILL BIDEN, 係拜登個老婆
咁佢叫自己係JILL BIDEN's husband 都好合理

我都好撚憎China Joe, 但今次佢無講錯

咁都屈得到 講得快係無咁清楚

潛水左咁耐，終於出現

佢老婆黎

好清楚聽到係講Joe

老人痴呆嘅廢老
早抖啦佢

唔係讀 招 同 糟 咩

個班alt right出晒名fake news老屈

你就最撚醒啦
美國人都聽到joe
你英文勁過美國人？

用耳機放大聲 的確係講JOE BIDEN
twitter入面死撐果班都比係話係pr or 民主黨左膠

連登仔唔係alt-right 咩

見到fake news扯到行

係jill Biden啊 我聽到係jill

佢話： jill biden husband.

jill biden係佢老婆個名， 不過連登仔要笑就繼續笑

我係美國人
我聽到Jill

你唔係以為連登冇美國人呀
兒登井底豬

美國人英國人唔保證英文好架喎,
以前係英國名牌大學教過,
佢地啲英文都可以錯到七彩

佢原本一開始真係想講joe Biden 不過train of thought realize 佢係應該介紹佢老婆所以先搞到咁怪

我係Joe Biden
我都唔記得咗我嗰陣講Joe定Jill

TWITTER個POST連登仔出?
你係美籍支那豬咋

左膠又睇唔到

咁你中文夠未必好啦

I’m joe Biden’s husband????

michelle同michael都係差唔多
佢哋個黨係咁

是但啦

同好撚痛啊師傅一樣
你個腦諗好撚痛 就會聽左好撚痛
你個腦諗Jill 就會聽到Jill

係

屌 柒左添

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

陳云唔係傻
係性格唔夠沉穩啫，睇唔清自己位置
睇下袁爸爸同佢幾大分別
人始終鐘意實際既野
出來做實事大把人支持

人地講Jill Biden喎
唔知佢老婆咩名就話姐
明知個音似都拎出嚟講

咁就唔好出來選啦，講句嘢都咁點放心將美國交俾佢領導，容乜易做做吓死撚咗，又要時間去pick-up返佢d嘢

陳雲唔係傻
傻嘅係世人

joe同jill個尾音差咁撚遠

似Jill多o的

佢講jill喎雖然同joe好似

俾多d壓力拜登 通常呢d老人痴呆壓力愈大愈傻

今次好明顯係講Joe，走去聽返佢搞錯細妹同老婆果陣 係講得好清楚係J‘ill’ 。 佢冇口音問題

係 建議去埋youtube睇片
佢係出jill而唔係出joe

正如香港人都有人DSE中文聆聽唔合格，美國一樣大撚把人英文都講唔撚掂，Hispanic community 直頭有2-3成人唔識講英文，就算美國白人都會有white trash。剩係講SAT，香港都大撚把人勁過美國人啦

退一萬步，美國人口音東西南北方差天共地，聽唔清楚有幾出奇？日本咁細地方，関東関西已經差天共地啦，更何況美國，唔洗下下小事放大嘅

我都唔洗做最撚醒嗰個，醒撚過你一個就得

同古惑仔生蕃有乜分別

可唔可以挑戰關家姐地位
去到hey I am joe Biden我已經停左唔敢睇

民主黨虐老

樓上咩事

講緊口音你走去講讀書做乜鳩姐你
答啦，你英文係咪勁過美國人呀傻鳩

美國人見到真係會揀佢？

咁洗唔洗全部人都分細
美藉xx人
英藉xx人
法藉xx人

我都係咁聽
好明顯係講咗 Joe Biden

睇口形同發音完全係joe , jill你老母咩

唔係第一次啦
不過連登仔又會懶撚醒醒咁話知佢老婆叫JILL BIDEN

not the first time

Jill讀得快同Joe好似

佢應該本來想講佢係joe biden, 但又想講佢係jill biden老公, 結果痴埋一齊...

其實條友個腦真係轉唔到架喇
我估佢本身真係想講 I'm Jill Biden's husband.
唔知做咩變咗直接介紹自己 I'm Joe Biden.
但個腦又突然醒起要用husband黎介紹自己
咁咪變咗 I'm Joe Biden's husband 囉

佢話jill喎

拜登粉想笑死人咩

聽到joe

第一次聽都係jill喎...

你係咪美國人先
唔係你listening應該唔合格

大佬而家係選美國總統呀
唔係選老人院代表呀 全世界最有權力既人因為佢老而唔好對佢harsh?

好撚痛呀師父 vs 好喇夠喇

拜登粉真係想笑撚死人

你講乜鳩？ 上面你有邊隻字睇唔明，定係你理解能力有問題

上面有另一位美國巴打講咗，佢都係聽到 Jill，唔係Joe。主流媒體報道都係 “Jill Biden’s Husband” ，連日日攻擊佢嘅 foxnews 都冇報，你就知有幾多人捉錯用神

我都成日屌 China Joe 語無倫次，但唔代表可以說是成非

拜登
is
COMING

你都on9 夠大把人聽到係joe啦 fox news唔報又如何 佢覺無聊小問題唔報得唔得呀

好明顯聽到 Jill 有l音

辯論呢屌你
我準備好花生睇Biden表演㗎

快啲辯論啦

我係鐘意光啲呀唔撚柒得？

DNC 明明係佢做主角，冇啦啦講咩"I'm Jill Biden's husband"？又明知佢講野唔正易出誤會，寫稿果個係咪突登陰鳩佢

佢可能以為佢老婆選緊總統姐

連登仔唔識英文走去笑人點知自己柒真係好撚井底之蛙

吓乜唔係參選參議員咩

"Husband"呢句嘢唔係第一次出現

連登仔真係好撚無知啊屌
佢地應該以為Jill 係讀蕉

睇佢老婆個樣即刻晒就知佢讀錯啦

連登仔真係支那種黎
井底之蛙無知仲要死撐

另我諗起司馬懿
曹爽對司馬懿的稱病，也有所懷疑。適逢曹氏黨羽李勝任荊州刺史，李勝藉口外出任官，來向司馬懿辭行，趁機窺探虛實，司馬鼓哪會不曉得李勝用意，就將計就計，表演了一場絕妙好戲。《三國演義》第一百六十回載:曹爽一向專權，不知司馬懿虛實，適魏主除李勝為荊州刺史，即令李勝往辭仲達，就探消息。勝逕到太傅府中，早有門吏報入。司馬懿謂二子日:「此乃曹爽使來探吾病之虛實也。」乃去冠散發，上床擁被而坐，又令二婢扶策，方請李勝入府。勝至床前拜日:「一向不見太傅，誰想如此病重。今天子命某為荊州刺史，特來拜辭。」懿佯答日:「並州近朔方， 好為之備。」勝日:「除荊州刺史， 非『並州』也。」 懿笑日:「你方從並州來?」 勝日:「 漢上荊州耳。」荊州在漢水之濱，故李勝有此語懿大笑日:「你從荊州來也!」勝日:「太傅如何病得這等了?」左右日:「 太傅耳聾。」勝日:乞紙筆一用。」左右取紙筆與勝。勝寫畢，呈上。懿看之，笑日:「吾病得耳聾了。此去保重。」言訖，以手指口。侍婢進湯，懿將口就之，湯流滿襟，乃作哽咽之聲日:「吾今衰老病篤，殆是旦夕矣。二子不肖，望君教之。君若見將軍(曹爽)千萬看覷二子!」 言訖，倒在床上，聲嘶氣喘。李勝拜辭仲達，會見曹爽，細言其事。TRUMP大喜日:「此老若死，吾無憂矣!」

明顯講Jill...連登仔...

好似真係炒左車

點選呀大佬

DENG XIAOPING

from 2016 with love

美國版老懵董 點稱呼呀陳生

九唔搭八

我聽到明顯係Jill

真係似係有啲事。。
係鈍咗喎，無可否認。。。

聽咗十幾次都係joe

明明係Jill

只有左膠會揀佢
美國正常人都會Buy身體健康侵侵

炒車就大方啲認咗佢啦柒頭

搵個老人癡呆嘅做總統好合理

點聽都係jill啦下話

唔好比人覺得反拜登嘅係on9好冇

退休啦 學咩人選總統

似果頭近

晨撚早話佢係戀童同埋老人痴呆㗎啦！

拜登老人癡呆集合

你條賤種真係惡過共產黨

人地聽到JOE都要比呢條賤種屌

this is how you pronounce jill , fuck your whatever stupid accent you little bitch

joe 完嗰下加l音想兜
佢咳嗰下 好明顯知自己講錯 扮有痰

似呢個聽真d臨尾係有l 音但前面似jo+ji /2

又係首先你係支那人

五毛最鐘意用

首先你係支那人

多重人格

好同意
利申：反拜登，但班撞聾on9仔仲垃圾過拜登

作為反china joe一份子今次真係要同班on9仔割蓆，費事俾人笑弱智兼弱聽

條傻鳩仲死撐笑撚死

侵侵既演講能力真係好過拜登好多

標題黨, jill 呀